習帝是唔是現今最尾機既男人?

連侵侵都輸埋
唔敢反習帝了

?

連任至2035年